[特首選舉]侯強突然爆seed

好似恐嚇緊奶媽

貼埋內文啦屌

有片架，好有霸氣

睇怕侯強屋企應該有齊依半年成報

忠實讀者

等睇班保蝗跳車